[緊急］葵芳票站有兩防暴拖走票箱

票站：佛教林金殿紀念小學
時間：around 7:45-8am

兩防暴入票站內拖走票箱往非出口方向行
無盾 有手槍 無蒙面
係票站入面影唔到相，所以冇圖，但肯定有其他人見到

想問下票箱係點票前係咪都唔會移動？
定係我大驚小怪？

推

1

2

3

4

5

Pish

push

推住先

有冇影相/片？

推！

你去問投票站職員

錄片呀

無理由掂票箱嫁啵

點影呀票站

票站入面好似唔影得

Push

當時係票站入面，冇影到相

問票站職員
順便大聲少少
等街坊都知

候選人同agent無理?

吓? 咁早

psuy

pish

求fc

有無其他人有相

屌你老味咁撚快唸住做票？

防暴 : 幫你地投哂民建聯佢呀下

推！！

我第一次投票，當時冇諗咁多野

push 快啲問咩事

推到有人講咩事

痴撚線政府

快啲問

ppppp

推左先

大聲問，一呼百應啊！

踢走保皇黨

仆街狗

報黃媒
報外媒！
快

推到張建宗回應

滿咗換箱？

喂你即刻走去問主任啦，好L大鑊喎

答返樓主 正常唔會移動個箱
就算移動 正常情況下都會有侯選人同REO既人睇著
避嫌依啲嘢以前啲狗會做

咁大件事照影啦好心

有冇手足識程序 係咪唔掂得票箱
可以同英國議員講

【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

梁耀忠個區?

當時無同職員講就出去拉票區搵候選人講
正常佢哋有人喺入邊監票
無嘅可以即時申請

咁都得

依家樓主 應該唔係現場
一個鐘頭前 有冇得check cctv個啲
大家集思廣益下

即場揾選舉主任啦

TUI

第一手
Sorry我係票站入面冇影到相
希望有葵芳巴絲影到

推乜柒
報俾外媒 黃媒啦！

上Twitter @外媒

監票員都唔出聲？

回乜野應 解乜野釋呀
都係狡辯，廢話架啦

屌宜家扮都唔撚扮⋯

入面無cctv

cctv

？

分明係政府借啲意引你地圍票站再關票站啦
咁撚早做鳩到票咩 班廢老又未投完

五個月啦醒少少啦冷氣軍師

會唔會係咁

無監票員咩

唔該畀相或者片

幫你推

唔即場出聲？
出去搵候選人啦

大聲叫防暴幫手投哂建制乾手淨腳
條龍好長呀

Fc先啦 圖或相 唔好驚住先

所以攪個每個票站都派兩個 原來係幫手搬票箱 係味蒙面

快報俾傳媒
越遅跟進越難

連登講有鬼用！

跟住佢

好明顯引你圍票站，好禮貌咁向票站職員投訴便是，唔好俾藉口佢封票站。

係，我已經唔係現場
第一次投票所以唔知咁樣係咪正常所以冇問
事後覺得唔對路所以開post問

推,推到在識這方面既人入嚟

做乜撚？！

推爆佢

Tui

站內不能影

FC

唔係唔信你 但你得把口

報外媒！
咪圍爐

仲唔call埋傳媒番入去投訴？

光明正大造票？

白頭佬

樓主可能係鬼

向選舉事務處投訴咗先
之後再報傳媒

激死人
高少少危險意識得唔得

tuiiiiiiiiiii

警署票箱？
畀臭格入面嘅人投？

。

推咗先

滿左就換箱，但好奇唔係職員做？

推呀 問下

推推推

搵咗當區選舉代理人先

咩料， 推

冇監票人或票站主任視線範圍先要驚。

推呀

也有可能 因為今日咁多人投票冇理由冇人出聲

所以最好做法

由樓主向選舉事務處投訴先

屌，拎返嚟嘅全部獻世票。

樓主個選區有冇其他手足可以幫手

幫推
推到有答案

點解個箱係狗拖走?

可能喎

咩事呀屌

點解當時唔即刻問下票站職員... 上連登問

求fact check

滿左箱係票站職員掂

一早見到咁多人 有成個晏晝做野

正常票箱唔會移到見唔到既地方

下次死人到要影相然后九秒九走人

堆呀

樓主試吓喺公海問多次 搵吓有冇其他證人
同埋直接同候選人講話有咁既情況 要求派人睇住票箱

我屌你哋老母 喺依度推有柒用

報俾黃媒 外媒！

應承我 一影到懷疑種票 掌心雷 即入Twitter tweet俾美國議員 傳媒！

有冇拎出票站

同選舉候選人講，佢可以搵代理人跟進了解，
其他人冷靜啲先

Twitter 所羅門……

我唔係好信 大家小心d唔好起哄去圍票站

block啦屌你老母

咩叫票站入面唔影得相？

大撚把人繼續用電話

咁嚴重既事一句唔用得電話就想帶過？

定係想吹風，激嬲大家呀共狗

報鏗鏘集

有無葵芳人幫幫手 有無人見到影到啊

唔係呀嘛

一定係票站做

搵選擇主任

入面唔俾影相架師兄

白頭佬果區?

影比david

建制做野一向陰陰濕濕

咁撚蠢 光明正大咁拖走d 箱？

有冇搞錯

相/片！！！！！！！

犯法的

On9 求其講又無source點信

如果滿咗要換箱，要佢哋見證鎖上票箱

推咗先
可以好撚大鑊

朝早大把廢老啦

有冇拍片呀

係呀屌

屌 推

睇過方太教煮餸未呀

推！！！！！！

樓主有啲鬼 今日咁多人點會得你一個睇到 拉

P牌推啊屌

即刻大聲問呀！！

講咗咁耐
樓主仲唔報黃媒外媒？

咁大獲

得你一個見到？

有冇葵芳人都見到

有無其他人上水講一講見到啲乜

痴撚線

咪撚再講影相
即場見就搵職員
出左去就搵候選人再搵人監票

得既咩

推咗先跟進

Causeway Bay. 我選2號！大家明白方法！

冇證冇據你話你老母偷咗都得啦

拉

咁佢換票都得啦

邊區，好嚴重啊！

冇證冇據 唔信

鳩up 兩句又有人信

推到有片

有少少臨場應變唔洗第一次都即刻大叫選舉主任啦

元朗鳳琴體育館都有防暴入左票站

因為最早嗰批票通常後生投
而家佢地廢咗朝早批票先

會唔會拖走其他嘢？

我當時係票站入面，真係影唔到相
希望有其他葵芳巴絲都見到幫我做個證

LM

唔奇，講左會有popo
馬鞍山一個票站有幾個

點解唔問投票職員，要佢地記錄
做多一步得唔得

屌你
報傳媒呀
只喺連登有閪用！

我見到有個popo拎住勁大個袋

通知當區候選人同立場

Twitter

屌老母 想做票咁明顯？

up

票箱應該黑警都無權郁架喎

URGENT!!

If you think Mr. Siu is right on analysis, share !!!

Mr. Siu: "務必遲點去投票" e.g. the LAST hour!

Why? Avoid BlueC TRAP to mess up Voting Station and then CANCEL ALL votes AT THAT station!!!

TARGET: win MUCH more than 50%!! win more than 200 !!!!

( Analysis )
( BlueC TRAP!)
( Method )

票站內唔可以用電話

睇左咁多頁
都係得樓主一個係葵芳票站 話有防暴拖走
無其他葵坊既連登巴絲咩

咁撚遲先送去賊竇？

仆街咁快諗住造票

btw第一次投票，想問下啲高官係咪有獨立票箱？林鄭應該係高主教學校投但係佢個票箱應該係同我哋一般人用嘅唔同

Take photos and video...
talk less
create EVIDENCE
group them together later!!!

樓主你返票站問咗先好喎

有d 鬼喎
冇proof 又得你一個係830 左右話730-8 點有人拉走票箱
有冇其他人見到

問聯員啦，連燈仔都唔會幫到手

推緊葵芳票站有防暴拖走票箱嘅入一入嚟

嘩屌佢老母 影啦廢柴
你DQ一張票
一個票箱幾千張票

投完票要記低票箱number

佢地唔掂得票箱
投訴左先

好假

搵職員，報記者之類啦

樓主如果真有其事既
有啲阻滯都好，翻票站問啦
唔通要人唔知頭唔知路幫你問咩...

搵左白頭佬，佢地話會跟進

咁早應該好多都係公公婆婆

你當時應該追住出去印撚住佢同認住票箱number先

白頭佬拖唔拖票箱都贏架啦

如果滿左係會轉票箱

但正常嚟講係唔用得電話
要fc都係其他方法
亂9咁block有咩意思

即刻問票站主任

咪on9坐監嫁

票站內唔可以用電話
Fc要靠其他

屌，直接同街坊質問班狗啦

錄音都好啦，老細

報咗先啦
再上tg區公海問下有無人一齊見到

票站內唔可以用電話
要fc唯有靠其他

佢地要負責解走票箱

排左一個鐘見到有兩隻popo但無拖走票箱

兩個有槍
我匿埋房入面逐張逐張投建制
邊個阻撚到
拎出嚟印你都吹我唔脹

有防暴入去都唔影得你咁撚on9都有，係我屌佢老母啦，咩事防暴可以入去拎走票相咁撚勁呀

Fact ck

報咗俾傳媒未呀屌你

連登有柒用

咩料

票站竟然要有防暴
CLS

藍屍：你妄想症發作？

你問票站主任好過
佢負責整個票站運作
你唔問 同9up無分別

係咪票箱黎嫁？

問下職員咩事

睇清楚D啦屌你

個個站都有無gear popo,著綠色馬騮衣

推
就算會移都唔係由防暴做

大聲D問咩事屌你

我喺現場 咩事都無 喺好多中坑排緊隊！

咁成件事入面你做左咩? 同你見到周邊人做左咩?
完全無人理?

真係票箱黎？真唔真呀 咁撚誇張？！

係咪popp幫下手jar...

細膽咪認

多數炒車

出post有撚用…

香港人又怕事
又要威
撚樣黎

荃灣票站外有三部cam影住條隊，投訴過但未見成效，有冇人知咩嚟

係咪專for狗屋塔緊既手足投架？

老老實實如果班狗提早幾日搬票箱你仲驚，老閪都今日先搬

樓主夠唔夠膽講清楚
防暴係小學邊個位置開始拖走票箱?

Up

票站入面寫明唔畀影相，你哋屌樓主無影相都無用
而家要睇吓有無其它人見到
樓主快啲報 David Alton, Lord Alton of Liverpool

Twitter 搵埋 @SolomonYue
仲有 @lukedepulford

得嘅話搵報埋傳媒+外媒
Twitter好多英文媒體/外媒

我都見到

屌推

我都睇到佢地拖住箱野走
應該8點左右

推， 係掂都唔係俾防暴掂啦

不要推

炒車post

冇記錯好似8點左右？

向當區侯選人舉報

屌

咩區

現場又唔出聲？
屌你

有防暴
但見唔到佢拖票箱

炒車
有公務員同事證實左

你都話有防暴啦！點解唔影得？

推緊葵芳票站有防暴拖走票箱嘅入一入嚟

冷靜啲啦

不如解釋下點炒

冇帶con淨係見到箱野
唔肯定係咩黎

影低佢咪得囉

其實唔洗集中一時段投，平常心去，未到載止時間內都得！

X2

球證、 旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，你點同我打呀？

今 年 掌 心 雷 係 合 法 嘅 ！大 家 出 嚟 投 票！

唔好推垃圾post

炒車

亂用緊急
用意未明
建議block先

叫人朝早投係唔係一個伏，方便佢清走年輕人票箱

係咪未封嘅票箱？

起底是個好東西

Block pull

慎防有人引人出嚟圍票站，FC咗先

起底真係好好架

無圖
又唔報票站
得樓主一個見到
引人圖票站
拉

推緊葵芳票站有防暴拖走票箱嘅入一入嚟

拉搵職員啦屌

lqai

推 可唔可以解釋下

麻煩大家
今日所有突發消息都要小心FC

樓主講清楚,你係小學邊個位置見到防暴拖走票箱?
包括一開始票箱放左係邊到
沿住邊條路拖走
最尾拖左去邊到?

殺狗啦
今日d 狗落單係好機會

不推文回覆

我屌你老母圖都你張鳩噏？

假民主，聽暴動

唔好推，件事好鬼，講咁耐都得樓主講，唔好圍票站，仲有好多手足未投票

又會剩係得樓主一個見到咁神奇

好早開工

得樓主一個見到

推緊葵芳票站有防暴拖走票箱嘅入一入嚟

樓主去咗邊呀下？ ？ ？

[/size=6]不推文呀，件事好鬼，講咁耐都得樓主講，唔好圍票站，仲有好多手足未投票[/size=6]

Push
Dklm

搵左白頭佬，佢地話會跟進
我知冇圖冇片大家係唔會信
我只係想問下依個情況係咪正常

希望巴絲們唔好圍票站，我唔係鬼

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

做乜撚

假到仆街

Fc先

嘩，郁票箱好大件事，唔影得相但應向選舉主任等嚴肅查詢

仆街死啦屌

身分證 Y3500001-Z個條隊見到，佢地住非出口方向拖走

樓主講清楚,你係小學邊個位置見到防暴拖走票箱?
包括一開始票箱放左係邊到
沿住邊條路拖走
最尾拖左去邊到?

快D答我,唔係幫你唔到!

我頭先8點幾係將軍澳王華湘中學都見到有個防暴未訓醒7下7下咁行左出黎件衫仲奇蹟地有number往年都唔覺票站會有狗。。。

Pish wtf

輕輕一推
咩事

二拉

三拉

真？！

大家請封鎖樓主，已fc冇事，樓主大仆街引戰狗要小心

問票站主任

跟進完再推

屌仆街到

推，搞大件事佢

非出口有好多方向
姐係邊個方向
向住邊到? 操場? 學校?

講左會高調巡邏

同英上議員
【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

政府 中共咁撚驚輸啊
講到民意係支持政府 咁背後做咁多小動作

驚輸咪投降囉

tui

Pull

Fake?

fc？

推唔到照推

善用不推文回覆

又引人出嚟示威

屌5毛

樓主放心
無人會因呢件事而今日出黎示威

選舉主任係邊

操場

fake news呀 咪撚再推
成班兒登仔唔睇樓下就推post

fake new
fake new
fake new
咪撚推

有問題搵票站主任搵傳媒搵鏗鏘集
呢度無人幫到你 無人會去圍票站

搞咁耐問左職員未？

fake new

阿sir 今日留返d口水去投票啦 搞咁多野

防暴見後生仔投得多，想銷票咁恐怖

Hi

fake

搵左白頭佬，佢地話會跟進
我知冇圖冇片大家係唔會信
我只係想問下依個情況係咪正常

希望巴絲們唔好圍票站，有咩投票日完左先
我真係唔係鬼

現場好撚多後生仔
如何真係拉走左一定會有人影相
好撚多仲係到whatsapp緊打緊機
唔好同我講話入面唔比用電話

朋友回覆:
更加無可能
Y隊有兩條,兩條都係近操場
仲要投完票就係停車場出口出,一望就望到操場
點會得LE個樓主見倒,其他人見吾倒?

問職員啦，爽手呀

屌，即刻問工作人員 + 備案 + 投訴。

快

我個區個個入到去都會收埋電話

樓主正仆街
出post有㭍用

傳媒都唔報

樓主好怪，想引戰？
建議大家冷靜啲

信既驗腦
咁多人 又有agent 會無人理

我個區個班傻鳩黎

有冇片都投訴左先啦搞大件事佢

錄片

搵自己區區議員問

agree 有啲奇怪
拉

大家可以唔好信我住，
我都希望有其他巴絲出黎幫我證明
我已經搵左白頭佬，佢地會跟進
希望大家唔好圍票站，有咩完左投票日先
我唔係想引戰，我只係想搞清楚件事
我知冇圖冇片大家唔會信，好對唔住

pull

你肯定果個係票箱?

講咗咁耐 咁大件事啦 報咗黃媒外媒未？

大聲問職員啦！

除左票箱仲有冇其他白色箱

風向 post
叫人早D投，早D知係咪輸
輸就叫人攪事，成個區取消佢

引戰狗 唔洗理

我冇圖冇片所以冇報傳媒，但搵左白頭佬，佢地話會跟進，我開post只係想問下個箱正常係咪唔郁得

樓主好撚廢

似係狗屋票

又唔當時出聲

可能係共碟

唔好自己嚇自己，候選人嘅代表，會係喺現場㗎！

咁明目張膽？？

推到佢回應
要求check cctv

屌，唔係呀 ma

拖走左 YZ隊既票箱

向票站主任投訴+報傳媒

拉
無證無據
想昆人圍票站

⚠️ 民主需自決 ⚠️

➡️ 每小時點人數
【投完票行出門口仲有一樣嘢做！】
👉
1. 去票站門口揾「每小時的投票人數紀錄」(P15表格)
2. 撳入呢條link
3. 選擇地區同票站
4. 將「累積投票人數」（右手邊Column）入哂落張form度，無就漏空
每個小選區投票率會喺 同 選區事實處 實時更新

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

➡️ 報告選舉舞弊
如果投票大日子你即時知道 / 親歷選舉舞弊嘅情況出現，例如有人派禮物要求投某候選人、安排專車接送而專車上有候選人宣傳物品、投票後有豐富美食等，請盡快向 ICAC 舉報，並盡可能搜集證據，包括錄低派禮物情形、記低專車車牌同影低司機同車上嘅宣傳物品、投完票去食返餐做證據。不過謹記，自己安全行先！

👉 ICAC 舉報熱線
24 小時熱線：25 266 366
東港島辦事處：2519 6555
西港島及離島辦事處：2543 0000
東九龍及西貢辦事處：2756 3300
西九龍辦事處：2780 8080
新界東辦事處：2606 1144
新界西北辦事處：2459 0459
新界西南辦事處：2493 7733

廉潔香港，由你做起。
自己香港自己救！

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

➡️ 向媒體舉報選舉舞弊
👉 鏗鏘集: WhatsApp 91829284

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

➡️ 最後截數！！！一講緊最後一小時！！！
👉 圖片PM私信 @FactWire_dcelection_2019

#歡迎修改
#歡迎轉載

其實係咪得樓主睇到？可信性好低下

咪撚再推啦
引戰狗

可以咁做？唔係一齊拎去先至拆箱？

傳媒！

唔好昆人圍票站喎

真心感覺好有問題

大家唔好亂先，樓主我地唔知你係真手足定吹風機，如果你係真手足嘅就自己去搵左當選區嘅候選人或選舉主任報案先，之後等佢地處理，我相信依2個處理手法都好過上嚟圍爐等call馬咁

唔撚係呀？

師兄 不如你見到係咪都向選管會投訴左先 逼佢地要曬廿File 如果係合理佢都會解釋俾你聽

大佬你同我地講 如果唔投訴無用架！！！！

各位ching 求下你地如果見到有 係咪都投訴左先
要迫政府去做野 而唔係係連登出兩句聲當做左野！

一定要，啲人排得好辛苦，有相嗎？要fc

相同片？

你係票站影到相？

票箱唔會跟你字母架？
你咩字母都係用個個
除非多人先開第二個

同意

手足要留意下

樓主講得咁嚴重，大家要增援

又一隻狗

一定要搞清楚 死黑警

你其實真係可以問個票站主任架，佢有責任解釋返。

東涌都好似有，我信

我當時係票站入面所以冇圖冇片
大家可以唔好信我住
我都希望有其他巴絲出黎幫我證明
我已經搵左白頭佬，佢地會跟進
希望大家唔好圍票站，有咩完左投票日先
我唔係想引戰，我只係想搞清楚件事
我知冇圖冇片大家唔會信，好對唔住

Fc

票箱暴動蒙面

有野，佢地唔可以移動有票票箱，通知蘋果

如果要封票箱既話票站主任應該會叫候選人/代表一齊睇住封,仲要係封條度簽名確認,如果無記錯的話

在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

即刻大嗌，葵芳好多人都係黃，一定有人注意到，點都要喝停佢先

佢地成日都拎住咁大袋架啦

留係到即刻打俾蘋果同候選區議員

人講兩句就信

叫佢地揾人睇實晒d出入口長鏡頭拍低可疑舉動作證據

我已經搵左白頭佬，佢地會跟進

其實候選人會望實啲箱，

Report 俾 David Alton

You

有冇相，即刻要投訴，佢地冇權送票箱走

推 要
白影話可以同佢講

打去選舉會問咩事，請佢解釋

Wtf

假左d喎 咁多人睇住 佢地有咩拎走個票箱
同埋無問職員咩

每個站都有2個防暴 不過輔狗都有份做

入面有睇票員應該唔會wor

一直係葵芳，乜事都無
而且有十幾個街坊坐定定睇住

甴近平

應該要影相呀麻

Pishhhh!!!

dllm

......班防暴真係接受到民建聯執政
定罔想佢哋掌政你哋會冇事?

11:13 有popo周圍行緊

記票箱個冧把有冇用？

有咩事攬炒搞大佢
全部取消再延期
都唔好畀佢哋咁易過

屌佢老母

深水埗都有呢個情況

[img]圖片網址[/img]

深水埗區佢哋上咗呢架車

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

就咁用身份證用投得唔得

咁撚大鑊！？

等候區用唔用得? 未入禮堂

睇吾到

搞大佢

有咩問題?

通知sir Alton?

偷龍轉鳳

拖走票箱？？

有無記低票箱No

嘿，預撚左

記住今次選舉係公投係泛民講的，輸撚左就係民意唔支持抗爭，到時你班撚樣咪撚賴帳。

做到咁出面，不如直接派位得啦

垃圾政府，黑警死全家

啲圖死灰晒 比鑑鏘集

你仲會信選舉主任？

done

唔好引戰啦，要做票根本唔駛咁做

推左先 咁痴線

我信有機會係真
問題係無侯選人助手見到 ??????

[實測] 選舉投訴 只求公平公正 合乎程序

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

，

唔掂得
滿左之後要叫人監住 封好個箱擺埋一邊
之後再開個新票箱俾人睇入面係空既
到最尾投完票 先一次過將所有票箱送去中央點票

身有屎先出綠狗

拍片

有fd幫白頭佬做義工，解釋返啱啱葵芳票站發生咩事

幫手推

撞 推 推

區議會唔係中央點票
直接喺票站點

有fd幫白頭佬做義工，解釋返啱啱葵芳票站發生咩事

投左票未
遇到不公記住投訴

ph

唔係掛？係擺係係處唔搬架喎

唔可以搬走，利申做過監票

起埋你底，又係一樣

屌有屁就放啦
單單打打都唔知你做乜7

樓主無即時舉報=幫兇

Hi 鬼ac
一個鋪引三個出黎
Blk哂佢先

屌 最撚憎你呢啲懶醒既7頭
你慢慢

睇埋結果點
最多輸打贏要

推呀 跟住佢！！！！

我都唔知佢做乜不如講下我個底有咩問題，我同你解釋返

有唔對路就大聲講 , 大把人幫拖 , 好多人都好緊張今次選舉政府會出蠱惑

唔好以為夠票 快啲叫曬未投嘅快啲去投

堅決支持任政府種票換票箱嘅公投

迫不及待想笑鳩弱智連登仔了

咁快做票 遲早比天收

屌喇媽！

朝早投好多都後生 咁樣俾人換走 兇多吉少
再晏啲就係班老人院一車車入黎 到時話無換過
咁就仆街了

咁多人會唔會冇人影